幫林奠消除外國勢力

//林鄭喺 2015 年獲頒法國最高榮譽 Officer of the Legion of Honor，表揚佢作為一個「模範政治領導人和公僕」既工作，同埋佢對於法國係香港既經濟及文化活動既支持。四年後既今日我相信大家聽落去都覺嘔心。而法國Legion of Honor寫到明話如果有人得到呢個榮譽後做一D違背法國支持既理念（如自由，人權）既野，佢可以被取消資格的。請大家聯署，要求法國當局取消林鄭呢個榮譽。自由，平等同博愛，佢配唔起！//